<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Gioele Alì</title><link>https://gioeleali.github.io/</link><description>Recent content on Gioele Alì</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://gioeleali.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Archivio</title><link>https://gioeleali.github.io/archive/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gioeleali.github.io/archive/</guid><description>Piccola legenda delle pagine presenti attulalmente all&amp;rsquo;interno del sito.📦
Motocicli e Ciclomotori
Modding Android
Curriculum Vitae
Presentazione
Videogames
Meme
Link utili:
Maturità Gioele Telegram Bot</description></item><item><title>Curriculum Vitae</title><link>https://gioeleali.github.io/curriculum-vitae/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gioeleali.github.io/curriculum-vitae/</guid><description>Gioele Alì Perito Informatico Nato il 24 novembre 2001
Via Charles Darwin 10, 56017 San Giuliano Terme (PI)
☎️ (+39) 3426685681
📧 gioeleali2001@gmail.com
LinkedIn ➤ ESPERIENZA TD Group Italia srl, Via del Fischione 19, 56019 Vecchiano - Stagista 2 MAGGIO 2023 - 14 LUGLIO 2023
- Sviluppo di applicazioni Spring Boot secondo le linee guida aziendali. Openjobmetis SpA presso Mitsuba Italia Spa, Via Marco Biagi 12, 56025 Pontedera - Addetto al montaggio 2 NOVEMBRE 2021 - 29 LUGLIO 2022</description></item><item><title>Meme</title><link>https://gioeleali.github.io/meme/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gioeleali.github.io/meme/</guid><description>Mettiamo subito in chiaro una cosa, che vi piaccia o meno la pronuncia è [&amp;lsquo;mi:m].
Immagini, GIF e video con aggiunta di una didascalia buffa o di un semplice ritocco per fare satira su un qualsiasi tipo di argomento e tema, questo sono i meme. Spesso e volentieri mi tirano su di morale, ribaltando giornate iniziate decisamente con il piede sbagliato. Ci sono innumerevoli tipi di umorismo, per questo è molto probabile che ognuno di noi possa trovare la propria cerchia di meme.</description></item><item><title>Modding Android</title><link>https://gioeleali.github.io/modding-android/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gioeleali.github.io/modding-android/</guid><description>Parto col dire che già nel sangue ho questa mania di modificare qualsiasi cosa, mi diverto ad estrarre, editare e ri-firmare gli apk per personalizzarli, moddare i giochi e tutte queste azioni da hackerino.
Personalizzazione: questa è la chiave, rendere unico il tuo device, a questo proposito, il modding android (root) e le ROM in particolare lo permettono.⚙️
L'Alcatel Onetouch Pop C3 fu il mio primo telefono touchscreen, dove tutto è iniziato.</description></item><item><title>Motocicli e Ciclomotori</title><link>https://gioeleali.github.io/motorcycle/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gioeleali.github.io/motorcycle/</guid><description>Ho deciso di dedicare uno spazio ai miei mezzi, pezzi di metallo che però a me hanno trasmesso parecchie emozioni.💫
La storia del mio primo mezzo nasce dalla necessità (e volontà) di diventare autonomo negli spostamenti, non mi è mai piaciuto né dipendere dai miei genitori né dipendere dei mezzi pubblici.
Nonostante la prima patente si possa prendere all'età di 14 anni (AM) i miei genitori hanno sempre avuto (e hanno tutt'ora) paura delle moto e degli scooter.</description></item><item><title>Presentazione</title><link>https://gioeleali.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gioeleali.github.io/about/</guid><description>Bentrovato!🪄
Userò questo piccolo spazio su internet come archivio personale.
Il mio nome è Gioele Alì e sono nato nel 2001 in provincia di Pisa.
Attualmente i miei interessi spaziano tra mondi abbastanza differenti tra loro.
Uno di questi sono i dueruote, in particolare moto (spesso associate ai chad, ma non è questo il caso) a cui è correlato uno strano feticismo per le varie tipologie di patenti e targhe.</description></item><item><title>Videogames</title><link>https://gioeleali.github.io/videogames/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gioeleali.github.io/videogames/</guid><description/></item></channel></rss>